誠意低價放傳說對決AC （有足夠英雄、奧義、點卷）

誠意低價放傳說對決AC 搵有心人接手
（利申: 5月移民去外國，唔想哂左個AC)

帳號等級：30級
奪寶水晶：24個
點卷餘額：1181點
金幣餘額：22472
造型碎片：52個
英雄碎片：101個
最高排位：AIII
目前排位：BII 4星
勝率： ～50%
總英雄數量：44
總造型數量：22 （包含血煞破陣勇、特爾安娜斯心之誓約，愛里賽車女郎及數個史詩造型）

3級奧義：猛攻*1、覺醒*1、血魔*1、王座*2、英勇*3、金身*4、刺殺*5、精靈*6、巨人*8、龍爪*10、暴怒*10
（共51個 3級奥義）

沒有綁定郵箱
沒有綁定電話
沒有綁定任何安全相關措施

有興趣tg：jre1993
可問我攞圖

thanks!

$10蚊排隊收

HKD$11

有意
三千美金?
可議..
tg咗你.

狗都唔玩

po黎托柒

出夠5千美金

三千零一蚊美金

屌你啊

我

5000.5美金

我屌曬你地老母呀

哈哈 推推推

有意 可即日面交
50歐羅